Сдвиг содержимого массива влево
=============================

В этой задаче вам нужно реализовать функцию, которая сдвигает содержимое массива **влево** на заданное число позиций (циклический сдвиг).

На вход функция принимает массив, его размер и величину сдвига. Например, если на вход функции подан массив: `int a[] = { 1, 2, 3, 4, 5 };` и требуется циклически сдвинуть его влево на 2 позиции, то на выходе мы получим числа в таком порядке: `3, 4, 5, 1, 2`.

Обратите внимание, что величина сдвига может быть нулевой, а может быть и больше размера массива, все эти случаи нужно учесть.

**Требования к реализации:** вам нужно реализовать только функцию циклического сдвига. При этом она не должна вводить или выводить что-либо. При решении этой задачи вы можете определять любые вспомогательные функции, если они вам нужны. Реализовывать функцию `main` не нужно. Предполагается, что вам не потребуется дополнительная память, а именно: массивы и стандартные контейнеры. Пользоваться стандартными алгоритмами и контейнерами не разрешается, даже если вы с ними знакомы.

**Рекомендация:** перед тем, как начать кодировать решение этой задачи, продумайте алгоритм, который вы будете использовать. В данной задаче не проверяется эффективность этого алгоритма (в разумных пределах).

**Подсказка:** вам может потребоваться оператор % для вычисления остатка. Наиболее простая реализация этой функции сдвигает массив на один элемент за проход. Наиболее простая реализация несколько раз использует функцию, которая переставляет элементы массива в обратном порядке.
